史上世界盃最強國家隊陣容係咪1982年巴西？

聽啤梨晚報啤梨哥成日講到史上最強

大家又認為係邊屆邊隊

00西德 而家睇番個陣係屈機

前中後都有痴線佬

90先岩 馬圖斯 高拿

而家諗返起近幾屆世界盃冠軍應該係06意大利比較遜色
得後防比較好J

18年隊比利時都好J
夏神 盧卡古 迪布尼 梅頓斯

迪布尼
屌 最衰條綫差
唔係入左決賽

唔係冠軍唔好拎出嚟講啦好嗎

06英格蘭
後防 泰利 李奧 a高
中場 謝拉特 林柏特 碧咸
前鋒 朗尼 奧雲

不過一定唔係最強

2002龍之隊

咁法國都好好j 啦
正常版普巴
全盛基沙文
岩岩爆起既包皮
仲有一流後防

82巴西係史上最強國家隊
但唔知點解會贏唔到盃

02年巴西
3R加卡路士卡富
五個已經夠抽哂咁多隊啦

聽講最勁係06巴西 or 比較“古代”係70巴西

06 意大利
7場只失兩球

兩個失球入面
其中一個係own goal
另一個係輸12碼

00年兩德仲未統一咩

呢隊外圍賽都係僅僅出線
大哨又大傷完兩次
仲要傷左隊長艾馬臣
賽前根本唔係大熱

10年西班牙點睇

咪靠悶波tiki taka
一味猜猜猜，悶到西

麵神連西班牙都燈

90先岩打錯

係悶 冇睇頭 但勁到無敵咁制喎

其實OK 如果計身價

黃金一代，乜柒成績都無

咁全盛期巴塞夢三 2010年歐聯都飲恨啦 決賽都入唔到 09,11就奪冠而回

呢個班底08,12攞埋歐國盃

06巴西逐個計勁到癲 但踢落完全唔係個一回事

認同
00後ge世界盃冠軍最弱呢隊

輸左就唔好話最強啦
仲要16強差d輸比隊垃圾

英格蘭近代最強應該係96？

唔覺得無敵咁誇
打荷蘭係聖卡斯神救救命

分組賽輸比瑞士
8強對手巴拉圭法定時間射失十二碼

Owen
J.Cole Rooney Beckham
Lampard Hargreaves
A.Cole Terry Ferdinand Neville
Robinson

係加利佬同羅賓遜唔撚掂 同埋當年要出隻死人跣腳狗球霸

其實08嗰隊辛拿一個防中打晒仲勁 同埋猜得爽好多冇10同12咁撚悶

成日霸住個波，得佢地有波踢

02意大利勁過06意大利

意大利比人黑走左姐

owen斷左腳

個龍勁唔可以計埋？

不要說了

最弱呢隊？
保方
森保達 尼斯達 大簡
加度素 派路 迪羅斯
托迪 大恩 迪比亞路

未計平時差一截
大賽爆發嘅格羅素 馬特拉斯 東尼

兒登仔

當年好似出柏路達無出迪羅斯 which 我覺得柏路達無咩特別
後防加派路加度素真係無敵

咁尼少都傷左
當年意甲仲有餘威
呢堆人牌面同實績都有
比兒登仔講到最弱

咁都唔叫無敵啦
同埋啲攻力好弱

聽好多老人家話70年果次世界盃，隊巴西都好有統治力
當年未過身既阿叔林尚義都好似講過.......

?

82年巴西都唔係世界盃冠軍....

06 巴西 剩係牌面勁

果年得卡卡 正常d

其他人走晒下波

計個人實力、表現、淘汰對手及過程黎講
02 06 10 14 18
02係守得好d姐
但唔好忘記佢16強對淘汰賽新丁澳洲要靠黑哨
8強只係對決賽週新丁
4強加時先贏青黃不接後開始換血ge主辦國德國
決賽唔洗講
只係射碼贏個屆本身都只係打施丹ge法國

一d都唔清脆

d人成日話02巴西對手一樣弱
但起碼佢場場贏得清脆先

08西班牙好好睇
阿拉干尼斯

意大利個屆分組都踢得唔好
講經咩
根本個屆就群龍無首
阿根廷、法國都柒出亞洲
個屆英撚係唔差ge 但比細哨一手擊敗
8強有一pair對決係塞內加爾對土耳其
德國8強對手係美國

2002意大利

表演黎講 一定係06好d
分組賽意大利都踢得麻麻
但我覺得近5屆冠軍黎講
個屆意大利最弱

成日吹奏失兩球
又唔睇下係咩對手
再講 2010西班牙都係失得兩球

大哨高峰已過但仲係好勁

牌面計係勁
但踢落唔係突出

雖然你話意大利以防守見稱
進攻上好難有奪目表現
但以往奪冠都有史基拉斯、剛過身ge羅斯可以係進攻上擔到大旗

當屆大家最睇好英格蘭, 但係巴西當屆真係好屈

1982巴西簡直係藝術足球

02年法國
三大聯賽神射手 — 亨利 查斯古特 施斯
歐聯決賽射入世紀金球既施丹
史上最強BTB 韋拉
史上最強防中馬基列尼
經驗老到既後防 迪西尼 杜林 李沙拉素

巴西 唔係後防癈 一定揀巴西

你咁講，82年都唔撚係巴西冠軍啦

計牌面我覺得勁過3R
亨利>朗拿度
施丹>李華度/朗拿甸奴

02 法國中前都當打，巴西2件過左高峰1件上緊位

加斯居尼
未至於單天保至尊 (三線人脚都齊又當打)
但真係後無來者

仲有奧雲·仔

借呢個機會post返呢條片先

決賽死好彩

細哨果球lup死施文

54匈牙利
74荷蘭的
82巴西
公認最強非世界盃冠軍隊

長傳急攻

仲要當年歐洲金靴係Toni

係勁既就首名出線唔洗對南泡啦

10西班牙決賽週都係得8球 06意大利12球

跣腳球霸個屆踢得幾好入左兩球
反而林伯

碧咸俾人屌到仆街

0入球

1986年對法國都經典好睇
全場只有6個界外球

碧咸俾人屌到仆街應該係04歐國盃
06幾場都一個救全家

條友印象球迷黎 當年謝拉特勁到傻 個時表現一定好過碧咸同林柏 係之後先開始柒姐

06碧咸好過謝四啦
唔係佢十六強都未必贏到厄瓜多爾

但個陣容好勁

係悶D

09年靠黑哨咋

吹撚到天下無敵

講罰球，仲有可能係史上第一P祖

隊咁既野居然畀拖舟撚狗咁撚

10-12真材實料地上最強
但都係拎得一次歐聯

好撚勁，全部最top嘅球員

Henry邊可以同大哨比
世一都未拎過

塞內加爾幾勁

又唔算死好彩ge
我作為荷蘭fans
個兩球半單刀唔係洛賓ge 速度 未必可以完成到射門
唔通德國2014對阿根廷
阿根廷miss chance又話德國好彩咩

但8強對巴圭就一定死好彩

係
分組賽已經踢得差
查柏東尼比人屌

前鋒Serginho 好廢喎
防守都好似偏向大意

btw 82 italy 防線好勁，
Gentile, Scirea, Cabrini, Zoff

但西班牙統治力同贏得清脆好多（除左對巴圭個場）
其實輸比瑞士個場好重要
如果唔係輸左個場
西班牙之後d比賽未必會入完一粒就縮

相反意大利有場係靠黑哨（插水）
決賽就到對方主力紅左之後先贏十二碼
奪冠過程控制力差好遠

輸卡路士on99綁鞋帶姐

其實10西班牙06意粉對賽我估應該好機和波射十二碼

個屆係踢得唔差ge

但同時個屆法阿都柒
荷蘭直情冇份

分組賽3場零入球

08年歐國盃都大約由呢班人係8強交手
就係射十二碼西班牙贏

咪係 連當屆最強都未做到
點做史上

82巴西有咩人
薛高？

咁點都唔會係00後最弱冠軍隊啦

薛高
科高
牙醫

70 58巴西係咪睇落陣容仲強

Eder
Junior
Cerezo

因為足球唔係淨係踢塊地

14年德國？

施丹唔落場 就贏根本都市傳說
咪玩啦 佢110分鐘先落場
射12碼 佢射入 都改變唔到查斯古特啦
仲有西班牙邊忽統治力
第一場輸完 場場老鼠拉龜咁
你講黑哨 韋拿對葡萄牙果球都越位啦
人哋巴西試過7場全勝
呢啲先叫統治力
基本上輸過+決賽要打到加時
已經稱唔上最強啦

10 西班牙
屌打全部

00年有世界盃咩?

90下話 德國仲未統一 而又攞到世界盃

世盃第一屆係1930

02意大利先係最強，不過俾人黑走左

我覺得強過14德國同18法國
我會咁排
10西班牙>02巴西>>>06意大利>14德國>>>18法國

啤梨講嘢誇張十倍
講到無人搶到巴西波
真係咁就唔會贏唔到啦

史上最強太極虎

龍門 聖卡西
後防 佩奥 big基 拉莫斯打rb
中場 沙維 影帝 小白 法比 施華 沙比 馬天尼斯
前面 villa 王子 柏度
係差隻左閘

82年正前卡拉加傷左,換左個垃圾前鋒好似叫Serginho miss好多單刀

可能會輸18法國
始終控傳都驚防反

50年烏圭無人講？

咁你覺得邊隊最弱先
我覺得一係14德國
一係06意大利
兩隊都係個屆經歷過兩次差d出事

牌面最勁係02巴西
戰術執行最勁係上屆法國

所以我冇話10最強
只係講10西班牙 強過06意大利

牌面同過程最強係02巴西
唯一挑剔係個年法國阿根廷失準 荷蘭無份
巴西只係對過英格蘭同德國兩隊比較強
但起碼佢地贏得清脆

14年德國對阿爾及利亞同阿根廷都差d出事
可以同06年德國爭下邊隊弱d
18年法國最唔起眼
但最穩陣
淘汰賽對手全部都係強隊

施丹唔出場當然影響不大
得返幾分鐘
但只係講意大利要同一隊一人球隊踢到十二碼先贏
一定唔會係強
仲未計淘汰賽頭兩場只對澳洲 烏克蘭
對澳洲仲要咁樣先贏到

我排
02巴西》18年法國〉10年西班牙》14年德國=06年意大利

又呃d小朋友反韓
個屆意大利小組賽都打得唔好 次名出線
邊忽強

18年法國仲穩陣同保守過10年西班牙
除左對阿根廷個場
完全冇擔心話佢地會輸咁

駛撚呃人反韓，2002南泡有幾黑全世界都睇到

叫咩ginho嗰啲都係廢

謝拉特係敗筆

2014 阿根廷
美斯夠哂fit，拎最佳球員夠說服力
可惜差D運

中後場接近完美, 中間淨係kante 一個都掃哂

1986 同78阿根廷、1934意大利夠黑啦
成王敗寇 今日d人咪又只記得佢地奪冠

講返重點
個屆意大利真係踢得唔好
邊忽強

個屆謝拉特踢得唔差

淘汰賽0入球

點知一入決賽周中後場鬼咁穩
Lucio, Roque Junior, G. Gilva, Kleberson
個Lucio 踢到成個超級後衛咁，帶波後上又得，回防又快

以前呢啲隊吹大嘅多，02巴西足夠完勝

Paolo Rossi

歐國盃既話應該係16提子
Nani Mario Silva Sanches Cedric
就咁求其數都好豪華

14德國7-1巴西都叫唔強
印象中06意大利個晉級過程好多場都係點到即止無乜點大炒過對手

法國8強4強都靠死球先開紀錄,跟住睇住對手黎食,好好踢,決賽對克羅地亞又係有球十二碼先開紀錄
4強對比利時悶到抽筋,估唔到比利時完全比唔到威脅法國
總括黎計其實法國贏得好有說服力
不過始終決賽對手唔係對英美德法荷意大利巴西阿根廷,我自己覺得少左d代表性
睇返歷史,自從1966年開始已經係上述個堆球隊係決賽互相對壘
決賽對手只係一隊黑馬真係差咁d代表性

但佢16 8 都係贏前世盃冠軍
4強贏當屆最有力爭冠個隊
所以我覺得說服力係足夠ge

根本五隊都強 我冇話14唔強

嗰年我以為比利時會冠軍

應該係02南韓
打到入4強

Sanches, Cedric

西追連阿仙奴都無正選

英狗： 1986上帝之手都唔吹，仲唔係黑咩

呢班06個個都三十幾啦

迪羅斯個年好似停賽左好多場，
分組賽一路停到決賽先覆出

成個決賽周失得2球
一球老烏一球12碼, 弱?

對手弱
仲要16強黑哨
決賽靠十二碼
00後ge世盃冠軍

佢同德國最弱